［我很小氣系列］會然「清字Get他溫」入一入黎

點睇自己賤過狗幫愛華頓含？